［一齊討論下］耶L 可唔可以有婚前性行為？

係唔係耶L 都留個言講下

利申：耶L

可以
唔可以

可以
仲唔使帶套
上主會保護你

保佑我有b ?